班狗轉咗捉人策略

今日幾次都係用車加速開路 一停就成班狗衝落車捉人
好多手足被拉
反而地面推進果班拉唔到人

所以一定要Be Water 十八區開花
同埋唔好企咁密 走唔甩 一見佢地落車可能就要放技

要破解

18區開花就得， 自動破解

以後十八區遍地開花

一有警車響聲就要散

啱啱九龍塘又係咁樣捉咗個手捉

Be water,不要久留，做完即走。